Mijn stem, hoewel hard, had niets verschrikkelijks; ik daarom bedacht ik dat als ik in de afwezigheid van zijn kinderen zou winnen de goede wil en bemiddeling van de oude De Lacey, zou ik op zijn manier kunnen doen wordt getolereerd door mijn jongere beschermers.
